<resources>
    <string name="app_name">Notes</string>

    <string name="head_e_tuvik">Европейский тювик</string>
    <string name="head_b_sip">Белоголовый сип</string>
    <string name="head_k_konek">Краснозобый конёк</string>
    <string name="head_o_skvorec">Обыкновенный скворец</string>
    <string name="head_p_chechetka">Пепельная чечётка</string>
    <string name="head_b_guzka">Белая трясогузка</string>

    <string name="text_e_tuvik">Европейский тювик является хищной лесной птицей и перелетным видом, с приближением зимы эти пернатые собираются в крупные стаи и отправляются в теплые края. Размеры тювика европейского средние, длина тела достигает 40 см, средний размах крыльев около 70 см, вес до 200 г.</string>
    <string name="text_b_sip">На открытых просторах Самарской области встречается такой крупный хищник-падальщик, как белоголовый сип. Среди своих сородичей белоголовый сип выделяется достаточно крупными размерами, а также у него широкие крылья и хвост. В длину представители вида около 1 м, размах крыльев достигает 2,5 м.</string>
    <string name="text_k_konek">Одна из певчих птиц Самарской области – краснозобый конек – достигает длину 15 см. Спинка ее окрашена в бурый цвет с темными полосками. Коричневое горлышко имеет выраженный рыжий оттенок, а грудка и бока украшены красноватыми рисунками с черными пятнышками.</string>
    <string name="text_o_skvorec">Обыкновенный скворец, который внешностью напоминает черного дрозда, является широко распространенной в России певчей птицей, которая ведет как оседлый, так и кочующий и даже мигрирующий образы жизни. В длину он достигает 22 с, размах крыльев около 40 см, масса до 80 г.</string>
    <string name="text_p_chechetka">В длину пепельная чечетка около 15 см, внешне очень напоминает своих ближайших родственниц обыкновенных чечеток, от которых отличается более светлым оперением, а также белоснежным, а не полосатым надхвостьем. Спинка у птицы серого цвета, голова светлая, животик также светлый, полосатый.</string>
    <string name="text_b_guzka">В длину белые трясогузки достигают 20 см, вес около 25 г. Характерной чертой во внешности птицы является длинный хвост, которым она постоянно совершает качающиеся движения. Оперение верха тела серого цвета, снизу – белого. Голова белоснежная, украшена черной шапочкой.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="about">About</string>
</resources>